{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139767?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마샹스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合は、事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、同様にその理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊先の規定に基づいて決定され、これもまた理由による払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためには、入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償も可能です。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、客室でのインターネット利用も便利です。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーも楽しむことができ、カフェマシャンスも運営しています。 食事も可能で、メニューはスモークバーベキューで、入室3日前から予約が可能です。 駐車も可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊先の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためには、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがある場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、客室でのインターネット利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーも楽しむことができ、カフェマシャンスも運営しています。"
        },
        {
            "question": "食事の予約は可能ですか？",
            "answer": "食事も可能で、メニューはスモークバーベキューで、入室3日前から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 677
    }
}